已買iphone 11

唔洗搶

識貨

Airpod呢

AIRPODS 買返拎一邊未?

唔買了,IP11有送耳筒

買左黑色

真心唔洗搶
勁易買到

我都是
其實最鍾意係PRO隻黑警綠
但係太貴

老闆

你買咗咩色

唔係買PRO就算把啦

定延送既

黑

哪有錢你老母

其實11好d定11pro

Bought 11 green

港貸好似係大陸版黎
諗住等台水

買左11 gay紫

有錢梗係11P

11 白 + apple care+

買咗11pro max白色

11 pro max 256 黑

啱啱收都email

等trade要20號去門店？

最衰11今次無出藍色，如果唔係我一定買愛國藍

睇片2鏡還可以 3鏡真係未接受到

Iphone11 紫色揮手

一路諗緊 都係紫/綠 但拎果邊岩岩無哂貨

Here

iPhone 11 個mon貼係咪同xr 一樣？

未收到email

上apple check 有無訂單仲快

買咗11 pro 黑警綠

係送貨定自取 自取要選擇咩地區？
有冇人可以買iphone11 紅色

訂左先知唔可以trade in點算好

用兩部

冇波又冇籮 睇男人好過啦

正呀

兩件基佬

問左 pro max

如果係深藍色就好

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

睇預算啫

紫色好撚柒

11 pro

咁都要睇抵唔抵既....唔會有人因為2千零蚊買唔到既...

所以睇你覺得值唔值 你好有錢既話果2000根本濕碎 但正常人黎講我覺得都抵 給終機王 快充 靚mon 三鏡

防暴綠

19 碎男人用紫色會唔會好基

我都係買pro 256 Pepe green

紫色揮手

想幫巴打含

咁又唔係咁講,有錢都要抵先得，我真係覺得$2600差以上既野唔係咁抵。
BTW我係考慮緊換機，但係我又諗緊呢次冇5G，會唔會好快要換機呢？
定係等下部5G好過呢?

其實5G真係咁重要咩

希望你地唔係香港買
香港係大陸版iPhone

而家當然冇咩用，問題係我一部機用幾年，我當2年後5G普遍，我要換機，２年課仔要換就有多少肉赤囉...

我都唔想係香港買,大佬部11明明係699美金，點解係6K HKD先?

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

我開頭都有諗5G問題
但諗諗下依家4.5G都唔係個個用緊
到時5G 5,6百蚊一個月 5GB 你會唔會用先

訂咗max 512gb 綠

睇人啦
我一兩年就換
所以冇咩所謂

香港人 915 到時見！

其實5G電話月費會貴好多
你睇下南韓就知
又唔係快好多
夠用就得啦

防暴綠
元朗白
革命黑
之峰黃
中共紅

買左11綠128

其實有廣角同超廣角已經夠
同埋11咁既性價比
pro真係唔太抵

咁我都傾向換機既，之後就係諗11定PRO好

最憎深藍

《蘋果》記者向Apple了解有關今次iPhone 11、iPhone 11 Pro及iPhone 11Pro Max的型號跟中國大陸相同，原因是今次3款新機同時轉用實體雙SIM卡設計，而非上代跟日本、台灣等地相同的實體SIM加e-SIM。有關機體型號跟地區沒有關係，只是會按硬件不同而有所區分。而iCloud伺服器亦跟機型沒有直接關係，香港用家的iCloud資料伺服器亦只會用美國數據中心，而非中國的雲上貴州公司。

講紫色基既 都係十𡃁歲既屁孩
覺得咩色靚就買咩色
洗咩理人點睇

利申：買左紫色

64 gb + iCloud $8 係咪夠做

急

用慣airpods 用番線會唔慣 上次冇帶 但帶左線 都唔想用黎聽野

32gb i7 仲用緊

等左n年都未有

42完全唔夠 走啦

5G信號會唔會比4G 好都未知

I cloud storage 有冇畀錢

而家用緊i7 128 gb + $8

iPhone 11 香港版與中國版屬同型號惹「監控」隱憂？蘋果回應指關「雙 SIM 卡」事

Apple 發布 iPhone 11 系列之後，有網民發現 iPhone 11 系列的香港版本與中國版本屬同一型號，跟以往香港多採用「亞洲版本」的做法有別。消息一出，有網民再延伸出「港人 icloud 資料受中國監控」的憂慮， 記者就此傳聞向蘋果方面求證，對方表示兩地 iPhone 11 採用相同版本是因為同支援實體「雙 SIM 卡」而已。今次 iPhone 11 系列繼續支援雙卡雙待，而中國、香港及澳門的 iPhone 11 系列採用同級「雙 SIM 卡」規格，因此其型號亦會一樣。

中港澳的 iPhone 11 系列全綫採用實體雙 SIM
國際版的 iPhone 11 系列則採用一實體 SIM 及一 eSIM
中國版及香港版 iPhone 11 雖為同一型號，但香港申請的 icloud 帳號的資料依然不會儲存在中國伺服器中

iPhone 11 系列支援雙卡雙待，但國際版依然是採用一實體 SIM 及一 eSIM 的設計，但由於香港人依然喜歡使用實體 SIM（如儲值卡等）以圖可以隨時更換，故 Apple 特別為香港推出了採用雙實體 SIM 的 iPhone 11 系列。有別 iPhone XS 系列，iPhone 11、iPhone 11 Pro 及 iPhone 11 Pro Max 均採用雙實體 SIM，讓香港用戶可以活用現有的各張 SIM 卡。

由於中國及澳門用家對雙 SIM 要求與港人一致，故香港版、中國版及澳門版的 iPhone 11 系列為同一版本，故此三個版本的 iPhone 11 系均採用同一型號。鑑於坊間有指因為香港版及中國版的 iPhone 11 系列採用同一型號，惹出的「港人的 iCloud 資料受中國監控」的傳聞，Apple 指出實屬誤會。

據之前有關 Apple 貴州 iCloud 伺服器的報道，只要港人在香港註冊 iCloud 帳號，即可避免使用貴州的 iCloud 伺服器，而該伺服器的服務對象只為在中國註冊之 iCloud 帳號。

有
但唔點打機 同少影相
睇個人，夠錢 就點都128

我諗住睇到實色先買

Ok
Thx

Trade in 埋應該夠

冇咗一隻就變單數，冇哂兩隻唔係應該air咩

紫色 128

用2年pro就換又真係貴既 但我又覺得有冇5G都冇咩所謂

想買11 但好似好闊邊

買左11 pro 防暴綠

已買綠色 冇保

AIRPODS

買咗128紅
自取
20號
九龍塘自己揀嘅

乜你認為重有嘢可以避免唔用Made in China ？

屌 遲咗
有冇巴打唔生性 禁多咗部 11pro 黑色

警察黑
黨鐵黃
福建紅

死on9

有無尿袋推介？

廿幾歲用緊粉紅色既都見過唔洗驚

台版pro無雙sim
自己睇路

iPhone 11 256 白色

做乜膠

下年年尾smartone有得用

想20號即日有得用

6S既我總於可以威返次

個 OS 唔係支那製咪得
主要 hardware 唔係支那自主研發咪得

仲諗近平買Iphone 8定11.
鐘意細機. 11影相好似靚好多....

宜家係咪冇得退貨

諗緊洗唔洗拎上手先決定買咩色

等Apple Store有Demo機，試完先至決定買唔買一部做後備機。

華為5G 基建硬件
不了.........

大家會買邊種殼? mon貼?

4G同5G就好似 對於普通人黎講10秒同1秒咁 我諗普通人冇咩所謂

訂左革命黃同care

睇相既話紫色都唔錯

啲人話紫色實物好似會深少少
所以我要等實物

善用不推文 唔好霸熱門

20個日係咪街到應該已經會有mon貼同透明case賣一刻都唔敢裸

點會無 依家都有得買啦